今晚去老蘭 有咩要注意

開po幫人問 毒撚唔敢去

慳反d錢

淘條林寶車匙擺喺枱面

老蘭好多人有女食
但沒樓主你份
所以省下金錢
入房打丁

幫個女仔問的
我自己點會敢去

叫佢pm我